# Подсфера деятельности - С++

## Теория

### - [[Библиотеки C++]]

#### Основы

- [[КК Программирование на C++]]
- [[Циклические алгоритмы и их реализация]]
- [[Двумерные массивы]]
- [[Как создать свой модуль mymodule.h в C++]]
- [[Объединения]]
- [[Перечисления]]
- [[Указатели cpp]]
- [[Работа с файлами cpp]]
- [[Динамическая память]]


### Билиотеки

- [[cmath cpp]]
- [[iomanip cpp]]
- [[vector cpp]]

### Команды

- [[Команда для очищения консоли в C++]] ==system("cls")==
- [[Команда для считывания ASCII кода нажатой пользователем клавиши]]
- [[Проверка на нажатие клавиши на клавиатуре]]
- [[Функция генерации случайного числа]]
- [[Функция filesize() cpp]]

### Теоретические особенности

- [[Во что превращаются логические выражения cpp]]
- [[Целые и действительные числа в одном арифметическом выражении]]

### Для Линукс

- [Как использовать vcpkg для установки open-source библиотек для C++](https://vcpkg.io/en/getting-started.html)

### Для РОС

#### Команды

- **[[ROS_INFO()]]**

## Конспекты лекций

## Работы ЮФУ

- [[Лаба 4. Вывод рекуррентной формулы]]

## Книги

- [[Дональд Кнут Искусство программирования]]


#cpp #Программирование 